行山路線

打風之後有無人行過山?邊條線安全去行?

除非你本身行開有鋪癮

如果間中休閒行下就唔好上山喇

啲樹冧得太勁，路況惡劣咗好多

去水塘個d會唔會好d呀？

水塘邊一樣好多樹

我本身個個禮拜都跑山嘅

下個月有比賽

而家都唔知點練

同平時無乜分別咋喎

巴打行左邊?

啱啱嘅星期六,日
平時爆開林